（心事呀）有冇人讀大專/大學期間有情緒病？

會唔會覺得浪費咗依段時間
好似空白咁過咗
頭先搭火車，見到對小情侶，我估yr1或者yr2
溫馨咁放完學去行街
不禁諗起自己幾年前做緊d乜呢
有d感嘆

何必羨慕人地
可能你嘅將來比佢好

同感 有病發個時完全淪陷左係d sad野上 冇晒生活

都係嫁.我明...會諗經歷過呢D 好似哂左時間咁.
但諗真D 個個經歷都唔同.
其實經歷左情緒病都係一種成長黎~~ 無遇過呢D問題既人係好難明白有情緒病既感受~~ 將來就算我遇著朋友有病,我都幫到手
再講呀,你又知其他人無浪費時間?
話唔定人地都後悔自己讀u四年無好好讀書/掛住讀書/掛住打機/無拍過拖/掛住拍拖/無做intern/或者掛住返工......
將來仲有好多好多年,而家開始善用時間咪得